6500 打機list 求評 (ITX)

1X Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F
價錢: HK$ 1160

1X ASUS 華碩 PRIME H310I-PLUS
價錢: HK$ 660

2X ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG
價錢: HK$ 500

1X GIGABYTE / 技嘉 GTX1660TI 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡
價錢: HK$ 2220

1X ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280
價錢: HK$ 788

1X FSP 全漢FSP450-60GHS 450W 80Plus Bronze Micro ATX 火牛電源(SFX-450)
價錢: HK$ 469

1X Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Cube 黑色 ITX Case
價錢: HK$ 310

總數: HK$ 6107

push

ASRock 華擎 B365M-ITX/ac B365,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac, Intel GbE Lan, USB3.1 Gen1, Mini-ITX M/B HK$ 725
or
GIGABYTE 技嘉 GA-B360N AORUS GAMING WIFI B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE,WiFi ac,USB3.1 Gen2 Mini-ITX M/ HK$ 820